[重貼] 雪條潮文 小漫畫

有人問起 我重post 先

係到同大家講聲唔好意思
做左最on 9 既影mon

屌 錯晒次序